世界上有冇邊個死左會有重大改變

金仔

毛魔

我

死撚左去啦 我想睇下有咩變化

普京，不過佢冇可能死嘅。

雜